90後 行山 球類運動 露營 board game tg group

而家長時間100人左右 男女都冇所謂

活動主要係標題講既四樣野 9成9都weekend開團 就各位番工人士

如果想入可以pm我：

但pm我之前留意番以下事項確保自己初步適合：

1. 你係90後 80後同00後會玩唔埋

2. 你係至少對以上四樣活動既其中一樣有興趣 入到黎唔好嘗試淨係9up

3. 你唔會嘗試係度滲透/分化/從事間諜工作 依度係small potato黎 我好簡單 淨係想要有班人係會一齊玩 其他既唔會理 亦冇任何野心

推

好好玩 快啲入

95 ok?

Of course

Push

推一推

tg add了你
請online

Ok

Tg add jor thx

98會唔會太細? 好想搵人一齊露